(地盤佬）今年Fresh Grad家陣好得閒，你問我答

出面曬到唔想出去
坐左係貨櫃冇野做，好撚悶呀屌

鋤大dee 囉
如果係freshgrad既就三國殺

未過probation 唔敢玩到咁癲
前排跟同事食tea俾大佬捉到 佢笑笑下咁話左幾句叫我唔好學壞

邊間

發展商

同行其他同學都忙到狗咁
我日日悠閒生活準時打卡走人 有啲唔知自己做緊乜

地盤佬食tea唔係指定動作黎架咩

幾錢人工

Above 20K

機電定結構？

兩個都唔係

Building 唔知你有冇聽過

準備走人去同班科文食飯

溝女扑嘢過日晨

你係咪尻我？
地盤唧有女你老母

builder佬
姐係poly?

都係得果兩間姐 廢事自爆啦